覺唔覺得球王美斯真係好勁

收皮啦 球王十二碼都唔入

收皮啦垃圾小花迷

球王入咗幾多球？